人生選擇題二選一，睇下各位會點揀。

黎緊我會問10個問題
大家只需要禁正/負皮回答就可以

第1個：
做一個外貌好似八兩金既富二代
定係做一個好似金城武既劏房仔

第2個：
寧願比全世界知你出軌食左個樣衰肥婆
定係你老婆比帽你帶但只有自己知

第3個：
同個性格好又有錢既欣宜結婚
定係同性格極差既女神（可代入你心目中既女神）結婚

第4個：
你好朋友中六合彩頭獎，但自己中二獎
定係大家一齊中個五獎

第5個：
你會想做一個人緣好好 好多朋友既普通人
定係一個真心朋友都冇 犯眾憎既有錢人

第六個：
講下你感情經歷中最愛既人
初戀
初戀以外既前任/現任

第7個：
拎到3億但你有絕症未來10年內會死
定係拎3萬蚊安慰獎

第8個：
（假設你點都要食架喇 唔好答我唔食）
食一舊屎而換一萬但冇人知
定食一舊屎換一億而全香港都知

第9個：
假設你同朋友犯左大錯

寧願自己入監獄10年
定係做證人指證你個最好既朋友，自己減到得半年，而佢要入十年

第10個：
各位巴打絲打，如果有得你揀下世仲會選擇做自己嗎
會
唔會

樓主做緊咩project

自己成日會睇d有關心理學既野
好奇每個人心入面到底係點諗

等兩個鐘後睇下大家點揀

做到第六個就停咗 做唔到 毒撚點做

有啲眼濕濕 但我揀會

下世想做樓主

Pass左佢

唔識揀

Lm

留名睇心理測驗結果

幾有趣，push下睇下其他人咩答案

同你交換體驗人生

想做樓主條仔

輕輕一推

P牌投唔倒

想睇大家講下投既原因

Kelly

第二條唔投

有一億唔會有人笑你食過屎

LM

已投 負負正正正正正負正
第十條唔答住 因為人生仲未走完

第三條 欣宜可以減肥
第四條 朋友中大獎我中二獎，多錢過五獎就得
第五條 人緣好，可以向上流
第七條 要三萬，未來有無限可能
第八條 一億，香港人最善忘

其他揀唔落手

第一個選擇係仇家應該仲難㨂
利申㨂前者，有福同享

係，我見到個結果都覺得自己出錯
不過我出呢題既原因係想知人既最陰暗面
有時候連好朋友過得好都會眼紅
應該咁出：朋友中大獎 自己乜都冇

咁樣肯定多數人㨂後者啦
如果我出就會係：仇人中大奬，自己中三奬

第9，揀唔到 明明一齊錯點解唔可以一齊坐10年

從來沒有，從來都沒有呀DLLM

揀咗唔會
因為自己嘅存在本身就係錯同埋充滿不幸

第十題好難答

你十連都無比人斷攬都幾叻仔

我條條都諗好耐 唔係好揀得落手

最後淨係答左一半

星期五晚冇人上連登

食完屎，全香港人都知我有一億咁威有咩所謂

開頭幾題都小數

呢個有d估唔到個差距咁大

第七條梗係揀三億 幾世人都賺唔到咁多錢 揀三萬都係智障子